咩有人爆料督灰，純屬搞分化

計我估計
狗狗鎖定晒即日買飛走既人
咁少人搭飛機，計一計角度就捉到

捉到後順便搞分化